[EDPK] Big4 Advisory/Consulting應該點排？

大家點睇？

General: D>P>>E>>>>K

P>>E&D>>>>>>K

P係咪最近收購左Strategy&

都好耐喇

點解 KPMG 排得最差？係唔係生意唔好？